上咁多連登真係害撚死人！

成班話乜撚野衝衝衝
又話唔勇武就無撚用
咁有人帶頭出黎衝未？出黎勇武未？
講就叻 分分鐘都唔撚知有冇上街添

又話咩民陣咁樣擺明比訊號大家衝
成粒鐘了 咪又無坐哂係到
上連登都係笑下開心下好了
不要太認真

你信佢地？班友今朝話衝而家係屋企沖緊涼啦
佢地有話自己做咩？推其他人出黎做咋嘛

同慷他人之慨有咩分別

6月9日 反送中大遊行 現場報導(5）

#1099 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

轉SmarTone啦你
咪撚再俾華萎監控

有關蛇頂住 唔怕

沖涼就有

好撚嘔心 個個係到話救吖婆
係電視前面叫人救